有冇人做QC? 覺得依行點？

Engine U grad準備收到份電子零件QC offer, 做qc有冇前途可言？

are

up乜呀你

準備收錢收到手軟